出夠街未玩夠未？

真係屌晒老母 日日開ig係咁見到啲人po自己去邊到玩行邊座山食邊間餐廳

大佬呀，依家每日確診個案幾廿宗咁上，唔排除有社區爆化，你班人唔驚架咩

學校停課改online learning, 公司改wfh原意係希望你地留係屋企，減少出街次數，等你地唔洗出咁多街，減低中武肺吧機會，你班人就好似冇放過假咁，日撚日都出街玩
咁我停課停嚟把撚？唔洗wfh啦唔洗zoom上堂啦

仲有，你出街要用口罩，大佬啲口罩好珍貴架，原來你通宵排、上網鬧快搶嘅個啲口罩係俾你攞嚟出街玩，咁不如啲口罩留返俾有需要嘅人啦 留返俾醫護啦 俾你攞嚟出街玩真係嘥撚晒

最過份你班人口口聲聲話支持醫護罷工，結果一個二個走晒去出街玩，如果你咁好彩中咗武肺，你對唔對得住醫你嘅個班醫護？醫護已經好大壓力，你對唔對得住佢地？

係咪忍耐下都唔得？係咪要前功盡廢，武漢肺炎大爆發你班人先識驚，先肯留係屋企？

乖啦，留係屋企啦，等武肺完咗，先再出街啦，好嘛？

香港嘅醫護人員，我衷心多謝你地係呢個時刻嘅付出，你地要加油，支持落去

日日講㗎係聽就會聽 啲撚樣係咁自私㗎啦

真
有啲堂要開cam 但係次次都見佢喺條街度
唔上堂都要出街係咩事

果啲屢勸不聽嘅人中咗真係唔得可憐

我登啲醫護慘

完全扭曲晒停課嘅意義

佢地唔慘
比機會佢地做英雄執手尾

唔得
真攬炒

連登logic
唔好出街
但要坐爆黃店

黃店要整外賣
講真 依家連黃店都唔想去食

屌未計今日有班機武漢返嚟

冇咩事都係入返房先